唔想人忘記831，請當日使用大量文宣

有人話831 好容易變送頭
悼念又唔需要個個月做

但有部份人又怕唔個個月做，香港人會忘記

所以有一個方法可以令所有香港人都記返起831

提供一個方法

一於去買一疊A4 size label周圍貼! 文宣都可以遍地開花, 等政府同藍絲都清唔晒!

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

一般文具舖都有! 預100蚊100張

再詳細參考方法

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

你鐘意寫字又得，拎去做底印文宣都得

提供一張好有用的831文宣

我希望個日全港，都有依張文宣

依家潮流興貼交通工具

Ｓｏｕｒｃｅ ： 18區連儂 消息頻道

推

Push

推！！！

Pushhh

Pushhhh

Pushhhhhh

Pushhhhh

push

831打死人

tui tui tui

毋忘歷史

pish pish

推上熱門

祈求個野冇壞

當日可以印的文宣

不忘記不原諒

831除咗太子之外
其實仲有臥底狗係維園開槍

PUSH

拉

三萬隻

push!

【毋忘八三一憤怒 毋忘三三一初衷| 在艱彌厲 戰鬥到底】

下週二，831太子恐襲事件七個月，同時亦是香港首場反修例全民大遊行一週年，其後在6月9號全面爆發反送中抗爭，一年過去抗爭仍然繼續持續，但不容置疑的是街頭抗爭稍有冷卻，但我等相信香港民族的反抗意志絕不會磨滅。

毋忘八三一憤怒，毋忘三三一初衷，悼念逝去的戰友要的不是鮮花蠟燭，完成戰友們的遺願就是最好的悼念方法！

3月31號，懇請香港民族用盡一切辦法，讓泯滅人性者負上應有代價，在艱彌厲戰鬥到底！

光復香港·時代革命
香港獨立·唯一出路

Jm9

上呀上呀

高高高

推上去

cctv

貼紙c

監狗會報告

巴士好似幾好睇

快D禁蒙面法

push 明天巴又見面了

做文宣

推呀推呀

Pilushhhh

想佐熱門
但排名底佐D

隨時隨地都做到

黑警係我地仇人

PUSH!!

肥絲見到會屌死你

一係取消關係法,一係起集中營

pish arrrrr

推手

推多下啦

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推上D

Yes 又唔怕被捕

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

Tui

低風險

[push

太子恐襲

推唔郁都要推！

真係手足嘅就算31號冇事發生都唔會忘記
相反 只要有一次31號冇事發生就忘記831嘅 其實係咪真係手足？

隨地做

Pish

P

每人一文宣

Be water

Never forget

tui

up

推！

P牌仔想講唔好忘記831

Push 721 831 101

無一個香港人會唔記得依d日子
不過要時刻提醒佢地
推啊屌

Important

毋忘831

Cctv呢？？？

[推！]今日3月27號 發生咗咩事？

好

831 !!!

.

and shout at 10pm!

721 831

政府以防疫為名，打壓巿民為實

算吧啦

推呀

是但貼係任何位都得啦

只要多人就唔洗驚

冇錯

係有a4 size嘅貼紙賣？

8.31：

有冇啲黑白嘅 唔想晒咁多墨

支持！推！

推有用post